{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역(중앙동) BT HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、追加で入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接該当提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は他のお客様の便宜のため、過度な騒音発生をご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 ご予約の際の特典として駐車施設を最大30台まで利用でき、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 カップルPCが可能な客室とツイン客室も保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接該当提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合の払い戻しはどれくらいですか？",
            "answer": "もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような場合に変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は他のお客様の便宜のため、過度な騒音発生をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難された場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金は自動的に請求されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる駐車施設の台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "特典として利用できる駐車施設の台数は最大30台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCが可能な客室やツイン客室はありますか？",
            "answer": "カップルPCが可能な客室とツイン客室も保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 618
    }
}